估吓過幾年有咩新聞標題

我先

白粉報:
「中年夫婦後悔移民外國 回流祖国亨受安逸」

試下寫，唔知有無大陸嗰種味道

享